又要住公屋 又要屌政府

唔知以為你地交緊萬5蚊租

樓主係百九幾年前既清朝人? 同林鄭跪安未?

所以我贊成取撚消曬所有福利制度架
因為就係有樓豬依班奴隸，收果少少福利就盲撐政府，又唔撚努力上流

淨係識屌仲識啲咩？
利申 私樓仔

又要住香港 又要屌政府
又要用香港福利 又要屌政府

你要做奴隸你死番上支那啦 仆街仔

同埋香港所有地都屬於中國/中華人民共和國
根據佢個講法 無論你私樓定公屋, 都要向習近平請安

如果係買撚左既公屋呢？

講到啲公屋係林鄭自己出錢起個咁

祝樓豬中肺炎

咪又係你有份俾錢起

好多公屋都係港英政府起

唔係 支那畜生 炒高樓價
香港人 就唔洗住公屋

又要收市民稅 又要屌鳩市民

邊個起都好 唔比你住你就訓街

到底樓主做左督察未？

點解唔屌得，錢係香港人，唔係香港政府，政府只係香港人授權政府管理

原來老板唔屌得下屬，早講嘛